美軍即製武器手冊（代開）

100 deadly skills 嘅highlights

我精選100 Deadly Skills (海豹突擊隊隊員寫嘅）中嘅一啲易學技能，請好快睇下同腥出去

同越共一樣打遊擊戰
香港多山，高樓，易Hide and surprise，所以啲狗永等收哂風先攻，同成日回防
越南多叢林，易Hide
一群人搞喺搞去，只會磨士氣，同令市民更反感
唔會突破，不進則退
反而，要搞重點
佢哋搞重點就係攻大學,其中一個原因係啲學生住嘅地方，學生地頭
我哋一樣，搞返佢哋地頭
Xxx議員屋企呀，狗宿呀，
佢哋依家就係唔擔心會personal損失，所以夠膽咩都做！
要改變佢哋思維，要佢哋每步都要諗多次，驚一驚，士氣低落

Imagine 關節技：佢哋有social attachments就係佢哋嘅關節弱點

！美軍即制武器手冊（中文）！

原op, 代開

自製10連
1

自製10連
2

自製10連
3

自製10連
4

自製10連
5

自製10連
6

自製10連
7

自製10連
8

自製10連
9

自製10連
10

11

推
有用資訊

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

天滅中共